所有連登仔同我入嚟！

推

善心打破！

上面有人破左啦

佢應該眼唔係幾好，所以先用紅色大字

我冇轉紅色大字咪快過你囉傻閪

👌

但都係慢左